楊雪盈: 已聯絡愛爾蘭大使館為愛爾蘭女手足提供幫忙

楊雪盈 Clarisse Yeung
· 1 hr ·

今日第四站，是灣仔警總。收到消息指昨天被捕的愛爾蘭女手足，沒有足夠的保釋金，我們立即前去幫忙，成功將她保釋出來，也為她購置了衣服。

我們已聯絡愛爾蘭大使館，為她提供幫忙，我們也聯絡了律師協助她。可幸這位女手足的朋友今午也到來了，不用在外地孤零零一個面對。

仍在為其他被捕人士提供協助，有需要的朋友請聯絡我們🙏🏻

我今日仲諗會唔會無人幫佢放心啦

愛爾蘭共和軍

愛爾蘭人 thank you

應該係佢！！！！

2345 有外籍手足被捕，因為高舉堅持五大訴求標語

天佑義人

推上國際，第一日就公然拉外國人

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

係

西方國家列香港旅遊警示啦

愛爾蘭人，反抗運動師兄

vpn?依家有國安法

好

推

people of Ireland